\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Qu’est-ce que « l’herbe à Nicot » ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Une herbe aromatique
        \item Une variété de cannabis
        \item Un champignon vénéneux
        \item \textbf<3->{Du tabac}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Au 16ème siècle, le diplomate Jean Nicot envoya à Catherine de Médicis
        de la poudre de tabac pour soulager ses migraines. C'est de là que
        vient le mot \emph{nicotine}, et c’est à ce moment que le tabac devint
        à la mode !
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
